今日竟然見到達哥！

迖哥真牛b

原來一路臥身嘗膽

係我地怪錯左你

Btw係維園見到佢帶曬口罩同帽，一定係怕其他人認到

不過真兄弟明既